[新手真心問] 有無人解釋到點解恆指升咁多

一入熊...頂 佢就升咁多
...聽日會點?

你聽日買牛 , 佢就會跌返落去

高見

IFC見得